小區今日又清零

以為小區清零就叫做到嘢？
叫你清零你就玩小區清零，想撚化集大大？

社區零感染 確診都冇用轉個頭大陸輸入又繼續

小你老母個區

小區

呢個名真係好難聽好難聽

社區呀小小小 community呀

清乜撚清 有到無就叫清

又一日小區清零

深水埗封區冇發現確診 佐敦區部份樣本仍在核實

小你老母咩支那仔

清你老母個零, training 就聽過，日日用埋支那term

小你老母區

特區政府係咪驚到瀨屎，趕住新年清零俾集種睇

小區
清零
有乜問題？
用佢哋用語話佢哋捽數都有問題？
唔怪之得成個連登俾GME洗版
而家lihkg都係得返嗰啲人

社區呀屌你老母扮盲